我宣布褔建人於北角成立伏驚共和國

成條街俾你玩曬啦，記者都郁

福建 獨立

伏驚讀𨋢

推

北角警察收隊

福建獨立

支持 福建獨立

正式宣佈唔洗入北角
現加得記者已經開打
可以將警黑合作更多更大咁發揮
我哋要做嘅係收集今日北角打記者嘅文宣
而唔係入去比黑警搵機會話
因為有示威者挑釁 所以發生暴力事件

入到去只會令到記者被福建佬打嘅事被淡化咗